愛丁堡有中學生表示會無限期罷課，直到政府回應訴求

話雖然打算升大學，但係5大訴求比自己入大學重要
士人風骨

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

GO GO POWER RANGERS!

中學生好波